會唔會介意男仔食量太少？

好驚出外面食野
永遠食一半已經食唔落
一大班人食無咁顯眼有時好d
但單對單你眼望我眼
無得避
覺得好大壓力
睇心理輔導都未有作用
搞到唔敢識女

咩身型先

由細到大都係又矮又瘦
170
53kg咁上下

你好撚虧

會

都唔係介意你食得少
係介意你虧 瘦削

你咁講都好d
增肥起碼可以喺屋企飲奶粉解決

可以去變性

唔撚食咪唔撚食
屌老母最撚憎人食唔哂D野
見你小食話你唔撚夠飽食埋佢
係度話乜撚後生食多D
屌你老母唔食咪唔食囉
係呀無衣食呀餓撚死非洲D細老呀
所以迫我食埋D野非洲D細路係咪就唔撚洗死呀
你老母要滿足自己D大愛就自己食撚埋佢啦仆街
你老啦食得一餐就一餐
怕你下餐無得食呀

有啲人點整都唔識肥

ching做乜咁激動

慳錢

男朋友同我都細食
次次出去食野都唔可以叫多過2樣野

食得少嘢都驚識唔到女 咩道理。。。

中意你定係中意你個胃

成日食一半就投降
我驚對方望住我都覺得辛苦

中意你就不會啦
d女仔最多驚會肥過她

肥過你*

真係鍾意你個人就唔會理呢啲野架。

連登又無絲打
你係呢度問做乜野

唔介意，我會食埋佢，食量較大
但望落唔好太瘦

170都唔係話有咩問題
但53kg真係太瘦
識個frd都係170已經覺得佢好瘦 但都有60kg
53kg想像唔到係點

做多啲運動
胃口會好啲
不過最重要係
唔好覺得你同其他人唔同就係你有問題
咁有啲人好肥食得多過常人
佢會唔通又會覺得自己有問題有壓力？

同埋你本身有冇社交恐懼？
我有，
所以好怕同異性單對單食野

淨係驚食
對人、上台present都無野